［唔知有冇old news到］原來呢啲地方講粗口會犯法

啲藍絲差佬成日話要法治
又多樣野可以笑佢地